屌奶星係咪冇左大哥魚利榮基

得返啲辣殺講波仲睇唔睇好

冇睇live，想問今日係咪都變晒now班講波佬講？

好似係
一陣唔知夠唔夠人講呢